咪撚再叫香港人加油好冇！屌你地老母

focus返係五大訴求好冇啊屌你地，行到越黎越頹呀，惡法義士係咪冇人理了？

係 近幾次行呢句聽得最多 我都唔會跟住嗌
真係唔知做乜尻

推以下唔該：

屌你我地係要講徹回呀！
講乜春野香港人加油呀？
搞到奧運會撐港隊咁做乜鳩？
啲大陸人會以為我地係慶祝架

Push!

死三毛，分化撚

咁都有得屌

咁你咪帶頭嗌囉

真
訴求唔清楚+失焦
出黎做乜

兄弟爬山
大家都係同路人
人地唔講你咪叫埋佢o個份

聽到啲咁嘅口號真係叫都廢事哂力氣

屌你老母啦叫左勁撚耐冇人理呀
今日叫香港人加油做乜9呀
今日係同大陸人宣揚香港發生緊嘅事呀
你叫香港人加油啲大陸人明唔明你做緊乜呀

老實講出黎行咁多次，有時真係有啲攰
正正係呢啲啦啦隊式既打氣，可以令我行落去
有時聽到身邊既人一齊嗌叫“香港人，加油”
會令我覺得自己唔係孤軍奮戰緊，係成班都好辛苦咁一齊捱緊
我相信我唔係唯一一個被呢句野拯救既人
不分化，唔好連嗌口號都屌，OK?

樓主冇做錯到

集中五大訴求 叫口號呀！
1.徹底撤回修例
2.收回暴動定義
3.撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
4.徹底追究警隊濫權情況
5.以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

依期啲中立撚覺得遊行夠潮嘛
71個日淨係聽過林鄭下台同釋放盧偉聰都知乜事啦
重有琴日反大媽無差別屌阿伯

打氣都屌 你地連登仔自己行啦 咁撚惡

口號係要易嗌易跟，五大訴求咁複雜，邊個帶頭嗌

成日連肯出嚟嘅人都屌 又話唔分化
屌走人之後又話冇人出 好心淡

打下氣有乜問題，唔通你幫陸運會打氣下下叫"拎冠軍，攞金牌啊"

打下氣，咪分化la

叫佢口號都屌？？？

你叫五大訴求咪一樣有人跟住叫 你唔做叫個個？又要屌人叫香港人加油
大把人屌鳩埋黑警添啦

你估個個有上連登咩

你攞埋藍芽喇叭 唱k神器去囉

又唔洗屌既 不過冇必要成日叫咁多句都係真

1.徹底撤回修例
2.收回暴動定義
3.撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
4.徹底追究警隊濫權情況
5.以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

癲撚夠未

咁多負皮

還掂嗌咩政府都唔撚聽，點解唔講啲鼓勵既說話比同路人聽令佢地繼續支持我地？

期待 ”松島安” 式嘅口號

點都好，大家一齊行！
必分化！

咁叫中國人加油，香港人收皮好無

樓主係唔係現場都成問題

義士=condom

光環人數至上

On9
根本好易帶動到
次次第一個叫幾聲
D人就開始跟你講
試多幾次啦

洗唔洗話比你聽終點嗰邊企左鄺俊宇係左上邊揸咪叫香港人加油呀

講明先 我係有帶頭嗌五大訴求 問題係啲人嗌香港人加油就大大聲有力氣 一嗌五大訴求就冇人理我 好冇癮

就算71就仆街個陣都叫緊依句
老閪都嗌
嗌盡佢

分化撚開始由口號落手

唔係唔好叫，係叫番多啲訴求
btw, 帶頭嗌既，唔好怕醜，嗌多一陣就有人跟

利申：帶頭嗌一呼百應，通常第二下就好多人反應到

咁都要屌

嗌加油都要屌 專制過共產黨

有時唔好乜撚都話分化，樓主講得啱嘅

問題係啲人淨係識得嗌呢句呢 全程有三分二嘅時間都係嗌香港人加油 唔講我仲以為今日係黎加油打氣咋

士氣呀樓豬，聚民氣好撚重要

叫一起來先係on9 仲要用普通話

口號要容易齊整 , 簡單明確

訴求內容係比較複雜 , 比較難叫得齊整 , 叫得唔齊整嘅口號係好柒嘅事 , 一般情況 2-5個字嘅口號係最理想

呢句咪即係俾啲掌聲自己

叫左好耐真係冇人理，我唔係想分化。但我啱啱企係起點，見到aia個牌前面有個人係天台，叫左佢一陣先肯離開天台邊緣。其實叫hk人加油冇問題，但既然大家都出到黎，點解唔叫五大訴求，比到其他人旁觀者知道我地清晰的訴求？只要係企係啲打鼓樂隊嘅附近嘅人就會知我講乜 你叫加油真係鼓勵到啲人？我最頹係一叫五大訴求就冇乜人理我，一叫加油就超級大聲

me2！

事實香港人係要加油 宜家係長期戰黎
唔係打一兩個星期就搞掂
大家支撐左一個月 好多人會氣餒
叫香港人加油冇咩問題 睇唔到邊忽失焦

我明你嬲咩
放心
出得黎都知5大訴求
可能你呢個moment 無人叫啫
其他位都有人叫呢

仲嗌緊

我啱啱經過啲大6人，佢地根本唔知我地做緊乜。如果肯叫返五大訴求，效果係咪會好啲呢

林鄭 林鄭 林鄭
下台 下台 下台
成個反送中運動最柒嘅口號，其他我都冇意見

咁就好了，多謝你。我真係唔係分化大家

其實叫五大訴求 啲大陸人都可以唔知做緊乜
就算知又點 宜家最重要係香港人知搞緊乜
玩左成個月都唔知搞乜嘅果班
就算叫佢地都唔明架啦

係又屌 唔係又屌

［向三毛五毛學習，分化藍絲第三集］每次活動後鼓吹失敗主義，用活動手法差異分化群眾，零晨留言引人互屌

有乜柒野問題呢

帶頭嗌左陣釋放義士
大家好似好不情願咁 嗌幾下就無聲氣
真係好心淡
有無諗過好多人宜家每日擔驚受怕
口講話義士不是condom？真係noted with thanks

唔全民運動日咩

唔係

五大訴求唔關我事
但加油關我事嘛

想同你一齊嗌。重申多一次，叫香港人加油冇問題。但唔係only得呢個口號好唔好。由第二次遊行個個人都叫五大訴求，到71同今日，真係好失望

frequency：香港人加油＞黑警可恥=香港警察知法犯法＞撤回=林鄭下台＞釋放義士
下次帶頭嗌_(:з」∠)_

我都係

大家都係為香港出一分力，互屌冇用
可以試下帶頭叫口號，慢慢感染身邊既人

利申，不分代

不分化

你咪嗌其他嘢囉毒撚，而家有話唔畀你嗌？

當嗌釋放義士無人理
前線覺得被放棄
宜家白色恐怖咁緊要 有無諗過幾多前線擔驚受怕？
唔係想同你講付出多與少
嗌少啲香港人加油嗌下其他口號真係好難為大家？

咁都叫分化？
事實係 香港人加油 依句野根本無意義
就算係叫口號 都係五大訴求之後

唔係比唔比嘅問題 而係我帶頭嗌左都冇人理我 個下好冇癮

唔好意思，借一借個位
好多時見有啲朋友比狗追，或者周圍空氣污染好嚴重，想走但竟然比一道到腰咁高嘅欄擋住，令退走速度大幅下降，唔單止阻到其他人流動，自己都更加危險。而學咗parkour之後，效果顯而易見。
如果有朋友有興趣學parkour(基本）（義教
可以入一入谷，內有介紹。

你不如改標題做嗌釋放義士再出post

留個tg搵其他巴打一齊行咪得

得啦知啦最型係你啦

肯出黎叫乜都好啦
五大訴求都好多人叫
咪撚分化啦

我今日都冇跟著叫加油
其他有叫

咁都屌，下次唔會再同你班連登狗行

高鐵站出面咪有嗌五大訴求囉

pusg

有人叫釋放義士。咪分化同聚焦啦

加油都要屌 食撚左屎呀

樓主選擇性失聰

你唔係連登仔？

同意，唔會跟嗌

身份認同呀

小弟都有份帶頭focus 聲都沙埋
但香港加油 同 林鄭下台真係太多
黑警可恥as well

我明白你講咩。但呢個真係易叫，d人好易跟住叫。唯有佢地一停就即刻帶叫五大訴求。

利申：有咁做

咪就係得高鐵站囉
一直行一直都係香港人加油
我帶頭嗌釋放義士大家都唔想嗌咁
撤回惡法又係

係囉，可唔可以搵人作得短d

死左就由佢 我地繼續加油

你唔岩聽咪咪撚叫囉！又唔係叫撐警！大家同路咪分化！你咁撚肉緊個口號咪自己帶個大聲公去叫

打卡呃like咋 宜家舊其擺張遊行相都幾百like

唔係話唔俾你地叫呀 但我今次9成時間都只係聽到香港人加油 我唔係參加打氣大會呀
其次再多就係屌班黑警 完全失焦

叫香港警察 專守廁格

夠短嗎 大佬 全程叫喎
越短越多人叫啊

撤回惡法
撤銷暴動定性
追究黑警濫權
撤銷所有控罪/釋放義士/釋放被捕人士

其實真係好難嗌咩
好多之前幾次遊行都有嗌架喎

我無野講

屌你老母

唔叫香港人咁唔通叫中國人咩？

唉

算啦 唔好再嘈了。多謝大家今日出嚟。我愛大家。

唔係就係愈行愈頹先要嗌加油咩

叫香港人加油係無問題
個個星期兩三鑊 幫自己打下氣都好應該
不過密度可唔可以低返d 十句入面有一句就夠

就咁叫「回應五大訴求」有幾難

你有道理，但俾建議唔係下下屌咗先嘅

認同
一開始9成都嗌香港人加油
唔介意你地嗌
但分返好個比例
起碼5大訴求 80%
香港人加油 20%

叫呢六個字？
轉頭就會有人開post屌，
即係咩訴求呀？

除左嗌加油可唔可以同時嗌返訴求

樓主講左咁耐都係想講呢樣
今日77話同外地人宣傳 你嗌香港人加油宣揚啲咩？
唔係唔俾大家屌狗make fun
只係想大家平衡返啲口號
嗌下啲訴求真係好難咩？

士氣都好緊要

對唔住。啱啱太頹太激動了

其實冇錯

雖然今日真係有啲膠化好似嘉年華咁
但係都向遍地開花踏出第一步
希望下次有進步啦

緊要 但焦點都好緊要
你宜家十句係9句係加油 1句先同訴求有關
你話77要同啲人宣揚香港既事
係咁嗌加油真係好有用？

只係想大家記住 我地遊行係為左咩訴求
唔該記住條惡法 同埋有班義士可能今日連出都唔敢出黎架..

士氣既野
好多人聽到可能真係會繼續加油

我都覺得嗌得太多 不過又唔需要屌嘅
帶頭叫其他口號 大家都會和應返

文革呀？玩文字獄呀？講句野唔啱就屌，你識唔識乜係俾意見呀，屌人好撚叻呀？使唔使我背咗五大訴求，每次講野前朗誦一次之後先準講野呀？

好學唔學學埋中共d衰野

頭先區諾軒啲口號直頭95搭8，又咩湯渣又衰11又蝗語，真係唔知做乜9

打氣都屌

其實最嬲係班人嗌香港人加油就好撚大聲
嗌翻訴求就即刻收聲

究竟知唔知自己出嚟為左咩

好多人灰到自殺呀！加下油都唔得？

你都 on9 自己又唔嗌 嗌到聲沙都要比你話

KEEP住有叫WO, 係真普選無咩人跟

你又知我冇叫 搞笑

我啱啱嗰邊真係冇 一叫五大訴求任何一點都好細聲，得我地幾個後生女叫如果你嗰邊有就好了。辛苦哂大家。

push

士氣黎架

我叫幾次釋放義士，撤回惡法，一定有人跟
叫黑警一定跟可恥，叫香港警察就知法犯法，完全唔需要夾全自動波

打個氣都要比人屌

雖然當初頭幾次嗌都有啲反感
但後嚟諗諗下覺得 其實振奮一下士氣都無壞
起碼佢哋肯企出嚟 而唔係喺屋企上住網嗌加油

冇錯，士氣黎，知道個個都好熱好辛苦，想叫聲大家加油姐，都比人屌

一邊嗌緊林奠下台，一邊嗌緊香港人加油，聽聽下變左做林奠加油

我都唔中意 但不分化
自己盡量叫返五大訴求

ok 以後唔再出

嗌兩下好了

自己唔認同 咪唔叫囉 做乜咁撚激動?

同意
香港人加油係靜左既環境係可以帶動返氣氛
但多人叫左之後就要搵返人叫返五大訴求
個人認為林鄭下台都係無乜意義既口號

不過少少分享 發覺無乜人嗌獨立調查香港警察
其他人會靜曬 係太長定點⋯
搞到我嗌完無人應 柒到

「沒有暴徒 只有暴政」
唔知邊個又接錯曬
咩「沒有暴動 自由無敵」

唔知點解又無端端「釋放娜娜」
你返屯門啦咁

我都有帶頭
不過有人和應

點解咁撚多負皮
樓主好有道理喎大佬
一路話今日要輸出意識俾班自由行
點撚知出到黎你幾乎全程嗌香港人加油
睇得出好多人嗌完爽完就覺得自己付出左
唔係話割蓆呀
而係嬲緊搞咁耐結果做唔到原定目標呀

五大訴求嗌十聲八聲就靜左
香港人加油就連綿不絕
灰撚左

嗌唔係問題
但都要叫埋五大訴求
我發覺得香港人加油先最大聲
咁樣真係傳唔到訊息俾其他人知

仲有唔明點解咁多嗌林鄭下台 而唔係我要真普選

呢句先真正on9

打氣都唔得咩？得罪你呀？

“遍地開花”都唔好嗌 無意義

打下氣姐，咁都好屌，係咪搞分化呀？死撚開喇！唔撚用腦既都

講真今次真係嗌得太多加油
搞到遊行嘅目的好似係為香港人加油咁

我寧願嗌香港人加油 都唔嗌林鄭下台

幾十萬人遊行人哋嗌咩你都要屌？
咁你唔洗行出嚟爭取民主啦
你可以帶頭叫人嗌乜乜物物
唔代表你可以唔俾人嗌乜乜物物
同路人唔代表唔洗尊重
訓撚醒先講嘢

岩呀

五大索求梗係重要啦，但拎喊嘅口號真係精簡啲好，五大索求梗由帶頭果個拎住大橫額出黎比人睇到啦，廢事後面果班叫到亂晒大龍

留意下頭幾個留言製造緊風向

今日玩到 記者 奸爸爹

濃縮版，請大家帶頭嗌：

1.）徹回逃犯修例
2.）徹回暴動定性
3.）釋放示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選